香港這一天 中央林鄭月娥推國家安全教育日 特區變特別「神經緊張」區 香港日日是國家不安全日 鍾士元97年笑話成真

#鍾士元 #香港 #國家安全教育

香港這一天
中央林鄭月娥推國家安全教育日 特區變特別「神經緊張」區
香港日日是國家不安全日 鍾士元97年笑話成真
（眾新聞 香港這一天）
Apr 15, 2021

眾新聞
84.9K subscribers

97年特區成立大典，已故行政會議非官非議員召集人 #鍾士元 宣誓，將香港特別行政區讀成為 #香港 特別「神經區」，當日「有啖笑」．今日「唔識笑」。疫情欲斷難斷，中央港府全力推 #國家安全教育，令人感到更不安全。楊健興講國家安全日，各位點睇？